今日粉嶺，明日你嗰區。

仲要唔話你知
今日武漢，明日香港
香港獨立，唯一出路

呢個真， 北區巴打感受好深

粉嶺今日咁樣
聽日揀下一個隔離區，一定唔會話比你哋知